連仔幫我del兩張相 ASAP

民陣：公民抗命10.20會照舉行遊行

侵犯人地宗教sorry
#62
#65

明天見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

sorry bro, no offense for that picture

push

快del

del 左

連仔快手到咁

thanks

求人幫你，個標題好俾命令咁，連基本禮貌講聲唔該都冇！

#12咪感謝左

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

更正：聽日係民主派個人名義公民抗命10.20照舉行遊行